洪欣囝囝兩度改名 張鎬濂跟後父闖娛圈

洪欣同莫少聰多年前愛得轟烈，洪欣仲未婚生咗囝囝莫鎬廉，近年洪欣改嫁張丹峰，囝囝索性跟後父姓，改名張浩鋒。最近浩鋒同後父張丹峰拍住上，拍內地嘅電視劇《致青春》，做張丹峰嘅童年版，好有camera face㗎。

浩鋒入行，開通微博同粉絲聯繫，生父莫少聰見有渠道同個仔聯絡，即時私信搵仔，雖然浩鋒微博俾面後父繼續用張姓，但個名用番「鎬濂」，原來洪欣個仔個名最初係用三點水嗰個「濂」㗎，唔通兩仔爺重修關係？

我真係要恭喜你呀.

成街人都睇死你個仔改名跟後父發曬明星夢呀，咁多窿路架，唔想講野啦我地。

我又對邊個好呀而家我呀
你對邊個好？你對鎬濂唔好咩？